# Translation of Themes - Appointment in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Themes - Appointment package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-04-01 16:37:11+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Themes - Appointment\n"

#. Description of the theme
msgid "Appointment WordPress Theme is a fully responsive and translation-ready theme that allows you to create stunning blogs and websites. The theme is well suited for companies, law firms, travel, photography, recipes, design, art, personal and any other creative websites and blogs. The theme is developed using Bootstrap 3 that makes it mobile and tablet friendly. It has various options in the WordPress Customizer to change the look of the theme. The theme customizer can be used to add your own custom header, favicon, logo, slides, services, callout and much more. In the premium version you can add different type of slides like video, aside, quote, status and standard, all of which have a different HTML look. There are a number of in-built widgets; sidebars with support for WPML, the Polylang translation WordPress plugin and Contact Form 7; a portfolio template, contact us, portfolio column layouts and many sections for business using the Homepage template. Appointment theme comes with various locales. Just navigate to Appearance / Customize to start customizing."
msgstr "Appointment WordPress主题是一个完全响应和翻译准备主题，允许您创建令人惊叹的博客和站点。该主题非常适合公司，律师事务所，旅游，摄影，食谱，设计，艺术，个人和任何其他创意站点和博客。该主题使用Bootstrap 3开发，使其具有移动和平板电脑友好性。它在WordPress定制器中有各种选项来改变主题的外观。主题定制器可用于添加您自己的自定义页眉，图标，徽标，幻灯片，服务，标注等等。在高级版本中，您可以添加不同类型的幻灯片，如视频，旁边，报价，状态和标准，所有这些都具有不同的HTML外观。有许多内置小部件;侧边栏支持WPML，Polylang翻译WordPress插件和Contact Form 7;使用主页模板，投资组合模板，联系我们，投资组合列布局和许多业务部分。约会主题有各种区域设置。只需导航到外观/自定义即可开始自定义。"

#. Theme Name of the theme
msgid "Appointment"
msgstr "Appointment"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:23 theme_setup_data.php:75
msgid "<a href=\"https://wordpress.org\">Proudly powered by WordPress</a> | Theme: <a href=\"https://webriti.com\" rel=\"designer\">Appointment</a> by Webriti"
msgstr "<a href=\"https://wordpress.org\">由 WordPress 强力驱动</a> |主题：Appointment <a href=\"https://webriti.com\" rel=\"designer\">Webriti</a>创作"

#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:94
msgid "Articles posted by"
msgstr "作者："

#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:89
msgid "Posts tagged"
msgstr "标签："

#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:28
msgid "Search results for"
msgstr "搜索结果："

#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:25
msgid "Archive by category"
msgstr "分类归档："

#: functions.php:146
msgid ""
"Click the large blue button to start the dummy data import process.<br /><br />Please be patient while WordPress imports all the content.<br /><br />\n"
"\t\t\t<h3>Recommended Plugins</h3> Appointment theme supports the following plugins:<br /><br /><li> <a href=\"https://wordpress.org/plugins/contact-form-7/\"> Contact Form 7</a> </li> <br /><br /> <li> <a href=\"https://wordpress.org/plugins/bootstrap-3-shortcodes/\"> Bootstrap Shortcodes</a> </li>"
msgstr "单击大蓝色按钮以启动虚拟数据导入过程。 <br /><br />请耐心等待WordPress导入所有内容。 <br /><br /><h3>推荐的插件</h3>约会主题支持以下插件： <br /><br /><li> <a href=\"https://wordpress.org/plugins/contact-form-7/\">联系表格7</a> </li><br /><br /><li> <a href=\"https://wordpress.org/plugins/bootstrap-3-shortcodes/\">Bootstrap Shortcodes</a> </li>"

#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:86
msgid "Link to get FontAwesome icon"
msgstr "获取FontAwesome图标的链接"

#: functions/customizer/customizer_theme_style.php:12
msgid "Want to use the predefined theme colors seen below?"
msgstr "想要使用下面看到的预定义主题颜色？"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:5
msgid "Want a greater variety of slides, just like our premium version?"
msgstr "想要更多种类的幻灯器，就像我们的高级版本里的一样？"

#: functions/customizer/customizer-service.php:453
msgid "Add more services. Get Pro."
msgstr "添加更多服务。得到Pro版。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:71
msgid "This section is often used to display Latest News, Announcements and Events type content."
msgstr "此区域通常用于显示最新新闻、公告和事件类型内容。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:53
msgid "You can display any number of Services on the Homepage, with thousands of FontAwesome icons available. You can also display a set of services on a separate page by using the service-related page templates."
msgstr "您可以在主页上显示无数的服务，与成千上万的FontAwesome提供的图标。您还可以通过使用与服务相关的页面模板，在单独的页面上显示一组服务。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:34
msgid "There are beautifully styled navigation/menus in the Appointment theme. You can make multi level menus, which means you can create sub menus."
msgstr "Appointment主题中有精美风格的导航/菜单。您可以创建多级菜单，创建子菜单。"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:209
#: functions/appointment-info/sections/github.php:11
msgid "Why Upgrade to Pro?"
msgstr "为何升级成Pro版？"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:75
msgid "With the help of WPML, you can make a Multilingual Website."
msgstr "随着WPML的帮助下，您可以做一个多语种站点。"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:171
msgid "SHK Corporate - Current theme"
msgstr "SHK Corporate -当前主题"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:156
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:162
msgid "SHK Corporate"
msgstr "SHK Corporate"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:154
msgid "SHK Corporate Child Theme"
msgstr "SHK Corporate子主题"

#: category.php:9
msgid "Category Archive"
msgstr "分类归档"

#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:14
msgid "WBR : Info Widget"
msgstr "WBR：信息小工具"

#: functions/customizer/customizer-template.php:139
msgid "Service page settings"
msgstr "服务页面设置"

#: functions/customizer/customizer-template.php:92
msgid "Blog page settings"
msgstr "博客页面设置"

#: functions/customizer/customizer-template.php:66
msgid "About Us page settings"
msgstr "关于我们页面设置"

#: functions/customizer/customizer-callout.php:80
msgid "Background Image"
msgstr "背景图像"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:123
msgid "Top Header, Slider [Unlimited Slides], Services [Unlimited], Callout, Portfolio [Unlimited Projects], Latest News, Clients, Testimonials and Custom Widgets"
msgstr "顶级标题，幻灯器[无限幻灯片]，服务[无限制]，标注，作品集[无限项目]，最新消息，客户，褒奖和自定义小部件"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:77
msgid "Hide footer social icons"
msgstr "隐藏页脚社交图标"

#: tag.php:12
msgid "Tag Archive"
msgstr "标签归档"

#: search.php:11
msgid "Search Results for"
msgstr "搜索结果："

#: index-slider.php:24 index-slider.php:32 index-slider.php:40
msgid "This is a very powerful theme that can be used for any type of business. The layout is clean and elegant."
msgstr "这是一个非常强大的主题，可以用于任何类型的业务。 布局干净而优雅。"

#: functions/widgets/sidebars.php:7 functions/widgets/sidebars.php:9
msgid "Sidebar widget area"
msgstr "边栏小工具区"

#: functions/customizer/customizer_theme_style.php:89
msgid "Enable custom color skin"
msgstr "自定义颜色皮"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:115
#: functions/customizer/customizer-slider.php:124
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:114
msgid "If the transition-delay value is 2000 that means 2 seconds."
msgstr "如果转换延迟值为2000，则意味着2秒。"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:91
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:19
msgid "Homepage testimonial settings"
msgstr "首页褒奖设置"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:5
msgid "Want to add testimonials? <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>Upgrade to Pro</a>"
msgstr "想要添加褒奖吗？ <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>升级到Pro版</a>"

#: functions/customizer/customizer-template.php:569
msgid "Hide contact callout from Contact page"
msgstr "隐藏联系人页面中的联系人标注"

#: functions/customizer/customizer-template.php:357
msgid "Section description"
msgstr "部分描述"

#: functions/customizer/customizer-template.php:341
msgid "Section title"
msgstr "部分标题"

#: functions/customizer/customizer-template.php:325
msgid "Hide contact info section from Contact page"
msgstr "隐藏联系页面中的联系信息部分"

#: functions/customizer/customizer-template.php:47
msgid "Want to add contact callout information in the Contact template? <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>Upgrade to Pro</a>"
msgstr "想在联系人模板中添加联系人标注信息？ <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>升级到Pro版</a>"

#: functions/customizer/customizer-template.php:39
msgid "Want to add contact address information in the Contact template? <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>Upgrade to Pro</a>"
msgstr "想在联系人模板中添加联系地址信息？ <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>升级到Pro版</a>"

#: functions/customizer/customizer-template.php:31
msgid "Want to add contact form information and a contact map in the Contact template? <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>Upgrade to Pro</a>"
msgstr "想要在联系人模板中添加联系表单信息和联系人地图？ <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>升级到Pro版</a>"

#: functions/customizer/customizer-template.php:24
msgid "Want to use the blog meta settings? <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>Upgrade to Pro</a>"
msgstr "想要使用博客元设置？ <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>升级到Pro版</a>"

#: functions/customizer/customizer-template.php:15
msgid "Want to add more services, testimonials, clients, footer callouts in the Service template? <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>Upgrade to Pro</a>"
msgstr "想在服务模板中添加更多服务，褒奖，客户，页脚标注？ <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>升级到Pro版</a>"

#: functions/customizer/customizer-template.php:7
msgid "Want to add a company About Us, Team, Client, footer, callout with the About template? <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>Upgrade to Pro</a>"
msgstr "想在关于我们模板中添加关于我们，团队，客户，页脚，标注？ <a href=‘http://www.webriti.com/appointment' target=‘_blank’>升级到Pro版</a>"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:93
#: functions/customizer/customizer-slider.php:106
msgid "fade"
msgstr "渐隐效果"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:39
msgid "Hide slider from homepage"
msgstr "从主页隐藏幻灯器"

#: functions/customizer/customizer-service.php:33
msgid "Hide service section from homepage"
msgstr "从主页隐藏服务部分"

#: functions/customizer/customizer-project.php:21
msgid "Homepage project settings"
msgstr "主页项目设置"

#: functions/customizer/customizer-news.php:53
msgid "Hide post meta from News section"
msgstr "从新闻部分隐藏文章元数据"

#: functions/customizer/customizer-news.php:34
msgid "Hide News section from Homepage"
msgstr "从主页隐藏新闻部分"

#: functions/customizer/customizer-header.php:316
#: functions/customizer/customizer-header.php:329
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: functions/customizer/customizer-service.php:91
#: functions/customizer/customizer-service.php:154
#: functions/customizer/customizer-service.php:216
#: functions/customizer/customizer-service.php:278
#: functions/customizer/customizer-service.php:340
#: functions/customizer/customizer-service.php:403
#: functions/customizer/customizer-template.php:371
#: functions/customizer/customizer-template.php:425
#: functions/customizer/customizer-template.php:480
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:70
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:125
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:181
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:54
msgid "Callout Header"
msgstr "标注标题"

#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:47
msgid "Stay in touch with us"
msgstr "与我们保持联系"

#: functions/customizer/customizer-template.php:661
#: functions/customizer/customizer-callout.php:148
#: functions/customizer/customizer-callout.php:200
#: functions/customizer/customizer-copyright.php:113
#: functions/customizer/customizer-copyright.php:149
#: functions/customizer/customizer-copyright.php:184
#: functions/customizer/customizer-copyright.php:220
#: functions/customizer/customizer-copyright.php:256
#: functions/customizer/customizer-header.php:235
#: functions/customizer/customizer-header.php:274
#: functions/customizer/customizer-header.php:310
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新标签页打开链接"

#: functions/customizer/customizer-template.php:643
#: functions/customizer/customizer-callout.php:132
#: functions/customizer/customizer-callout.php:184
msgid "Button Link"
msgstr "按钮链接"

#: functions/customizer/customizer-template.php:624
#: functions/customizer/customizer-callout.php:108
#: functions/customizer/customizer-callout.php:167
msgid "Button Text"
msgstr "按钮文字"

#: functions/customizer/customizer-callout.php:34
msgid "Hide callout section from homepage"
msgstr "从主页隐藏标注部分"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:98
msgid "We provide good knowledgebase articles which will help you to create effective websites. You can visit these articles via our <a href='https://webriti.com/help/category/themes/appointment/' target='_blank'>Help Section</a>."
msgstr "我们提供了很好的知识库文章，可以帮助您创建有效的站点。您可以通过我们的<a href='https://webriti.com/help/category/themes/appointment/' target='_blank'>帮助部分</a>访问这些文章。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:137
msgid "Webriti Support Forum"
msgstr "Webriti支持论坛"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:125
msgid "About Us, Services, Portfolio, Blog Left & Right Sidebars, Blog Full Width, Page Full Width, Contact Page and much more."
msgstr "关于我们，服务，文件夹，博客左跟右边栏，全宽度博客，全宽度页面，联系页面，还有更多页面模版。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:107
msgid "WordPress Support Forum"
msgstr "WordPress支持论坛"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:96
msgid "Homepage Template and Full-Width Page Template"
msgstr "主页模板和全宽度页面模板"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:95
msgid "Slider [Unlimited Slides], Widget Area Below Slider, Services [6 Services], Callout Section, Latest News"
msgstr "幻灯器[无限幻灯片]，幻灯器下方的小工具区，服务[6服务]，标注部分，最新消息"

#: comments.php:75
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:5
msgid "Want to add footer callout content?<a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'> Upgrade to Pro</a>."
msgstr "想要添加页脚标注内容吗？ <a href='http://www.webriti.com/appointment' target='_blank'>升级到Pro版</a> 。"

#: functions/customizer/customizer-service.php:13
#: functions/customizer/customizer-client.php:21
msgid "Section Heading"
msgstr "部分标题"

#: comments.php:74
msgid "Leave your message"
msgstr "留下您的信息"

#: comments.php:64
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: comments.php:57
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "要发表评论，您必须先<a href=\"%s\">登录</a>。"

#: comments.php:24
msgid "Posted on"
msgstr "发布于"

#: author.php:12
msgid "Author Archive"
msgstr "作者归档"

#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:97 404.php:9
msgid "Error 404"
msgstr "404错误"

#: functions/customizer/customizer-emailcourse.php:29
msgid "JOIN COURSE"
msgstr "参与课程"

#: functions/customizer/customizer-emailcourse.php:25
msgid "In this email course I deliver 4 highly actionable tips on how you can build a website which is trustworthy and which, in turn, brings more business to you."
msgstr "在这个电子邮件课程，我提供了4个高度可操作的技巧如何建立一个值得信赖的网站，为您引来更多的业务。"

#: functions/customizer/customizer-emailcourse.php:23
msgid "Think of your website as a hardworking salesman who works 24/7 and never asks for a raise!"
msgstr "请考虑您的网站是一个很勤奋的推销员工作24 / 7，从不要求加薪！"

#: functions/customizer/customizer-emailcourse.php:21
msgid "To bring you more business."
msgstr "为您引来更多的生意。"

#: functions/customizer/customizer-emailcourse.php:20
msgid "A website exists for one and ONLY one reason:"
msgstr "网站存在的唯一理由："

#: functions/customizer/customizer-emailcourse.php:5
msgid "CREATE TRUSTWORTHY WEBSITES"
msgstr "创建可信赖的网站"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:211
msgid "Child Themes"
msgstr "子主题"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:210
msgid "Free vs PRO"
msgstr "免费 vs PRO"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:208
msgid "Actions Required"
msgstr "必要行为"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:207
msgid "Getting Started"
msgstr "开始设置"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:137
msgid "View Theme Info"
msgstr "查看主题信息"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:100
msgid "Hooray! There are no required actions for you right now."
msgstr "太棒了！当前没有您必须要做的了。"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:57
msgid "Get started with Appointment Lite"
msgstr "开始使用Appointment Lite"

#: functions/appointment-info/welcome-screen.php:56
msgid "Welcome! Thank you for choosing Appointment Lite! To take full advantage of the best our theme can offer, please make sure you visit our %swelcome page%s."
msgstr "欢迎！感谢您选择Appointment Lite！要充分利用我们的主题所能提供的最佳功能，请务必访问我们的％s欢迎页面％s。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:117
msgid "The theme supports yet another famous plugin: WPML. With the help of this support you can create a website available in multiple languages."
msgstr "主题支持另一个著名的插件：WPML。在这个插件的帮助下，您可以创建一个多语言的站点。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:116
msgid "Translation Ready"
msgstr "支持多国语言翻译"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:107
msgid "Building a website with our custom widgets is very simple. Just place them inside the available sidebar or even in the content."
msgstr "用我们的自定义小工具构建一个站点是非常简单。只需将它们放在可用的边栏或内容中即可。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:106
msgid "Custom widget"
msgstr "自定义小工具"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:97
msgid "Well Documented"
msgstr "文档很齐全"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:89
msgid "You will get 13 preset color schemes and you can even create your own favorite color schemes using the Custom Color Setting in the Customizer."
msgstr "您将获得13种预设颜色方案，您甚至可以使用自定义程序中的自定义颜色设置创建自己喜欢的颜色方案。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:79
msgid "Testimonials are a powerful way to gain credibility. You can display testimonials with a carousel effect."
msgstr "褒奖是获得信誉的有力途径。您可以以带有轮播效果来显示褒奖。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:78
msgid "Testimonial Feature"
msgstr "褒奖特性"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:70
msgid "Latest News Section"
msgstr "最新消息区段"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:62
msgid "Showcase any number of projects. This theme provides you with an option to create 2, 3, 4 column grid layouts by using the portfolio 2, 3, 4 column layout templates, respectively. If you have a number of projects to present then these templates are the answer. You can also create categorized portfolios, which display all the portfolio categories in a single place. In fact, we have coded this theme so that you can create any number of different portfolios."
msgstr "展示任何项目。这个主题为您提供了一个选项，可以使用组合2, 3, 4列布局模板创建2, 3, 4列网格布局。如果您有许多项目要呈现，那么这些模板就是答案。您还可以创建分类投资组合，在一个地方显示所有作品集合类别。事实上，我们已经编写了这个主题，以便您可以创建任意数量的不同作品集。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:61
msgid "Portfolio Features"
msgstr "作品集特性"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:51
msgid "Service Features"
msgstr "服务特性"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:43
msgid "You can create unlimited slides which you can control via the settings in Appearance >> Customize. The slider supports various post formats like Standard, Aside, Quote, Chat and Video."
msgstr "您可以创建无限制的幻灯片，您可以通过外观>>自定义中的设置进行控制。幻灯器支持各种文章格式，如标准，旁白，报价，聊天和视频。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:42
msgid "Caption Slider"
msgstr "字幕幻灯"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:33
msgid "Multi Level Navigation"
msgstr "多层次的导航"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:25
msgid "In the premium version you will get a top header sidebar area where you can use any widget - all the widgets are styled. We have created a number of widgets in the theme which you can use here. Specifically, use the Appointment Info Widget for showing your email ID, contact number or any other info of your choice."
msgstr "在高级版本中，您将获得一个顶部标题侧边栏区域，您可以在其中使用任何小工具 - 所有小工具都是样式化的。我们在主题中创建了许多您可以使用的小工具。具体来说，使用Appointment Info Widget（Appointment 信息小工具）显示您的电子邮件地址，联系电话号码或您选择的任何其他信息。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:24
msgid "Top Header Section"
msgstr "页眉顶部设置"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:17
msgid "This feature helps you to rename the slug name from the URL, allowing you to make it SEO friendly."
msgstr "此功能允许您重命名URL中的类型别名，让URL更有SEO友好。"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:64
msgid "Your feedback is valuable to us"
msgstr "您的反馈对我们是有价值的"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:61
msgid "Premium Theme Details"
msgstr "高级主题详情"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:52
msgid "Premium Theme Support"
msgstr "高级主题支持"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:49
msgid "Pro Demo"
msgstr "展示Pro版本"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:46
msgid "Lite Demo"
msgstr "展示Lite版本"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:38
msgid "Useful Links"
msgstr "有用的链接"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:22
msgid "You can use this theme for any type of business. It is compatible with popular plugins like Contact Form 7, WPML, Polylang, etc. The theme has a predefined version of a Contact page, Services page, Portfolio, column layout pages, About Us and Blog layout pages, helping you to create an effective web presence."
msgstr "您可以将此主题用于任何类型的业务。它与Contact Form 7，WPML，Polylang等流行插件兼容。主题有一个预定义版本的联系页面，服务页面，作品集，列布局页面，关于我们和博客布局页面，帮助您创建有效的网络存在。"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:20
msgid "This is a Business theme which is ideal for creating corporate, business, fashion and sports websites. The premium version has tons of features. The Homepage has a number of sections for showing sliders, your portfolio, user reviews, latest news, services, call to action and much more. Each section in the HomePage Template is well designed according to business requirements."
msgstr "这是一个商业主题，是创建企业，商业，时尚和体育站点的理想选择。高级版具有更多功能。该主页有许多部分用于显示幻灯器，您的作品集，用户评论，最新新闻，服务，号召性用语等等。 主页模板中的每个部分都是根据业务需求精心设计的。"

#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:14
msgid "About Appointment Theme"
msgstr "关于Appointment主题"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:148
msgid "Get Appointment PRO Now!"
msgstr "现在获取Appointment PRO版本！"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:119
msgid "Appointment Pro"
msgstr "Appointment Pro"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:91
msgid "Appointment Lite"
msgstr "Appointment Lite"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:80
msgid "Get instant 24/7 support on our Support Forum."
msgstr "在我们的支持论坛上获得即时24/7支持。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:79
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:74
msgid "WPML / Polylang Support"
msgstr "支持WPML / Polylang"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:69
msgid "Show user feedback on the Homepage and Services page."
msgstr "在主页和服务页面上显示用户反馈。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:68
msgid "Testimonial / Review Section"
msgstr "褒奖/评论区段"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:64
msgid "Show all your services in a single place."
msgstr "在一个地方展示您所有的服务。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:63
msgid "Services Page"
msgstr "服务页面"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:59
msgid "Show team members, your clients and custom content added in the WordPress editor."
msgstr "显示在WordPress编辑器中添加的团队成员，您的客户和自定义内容。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:58
msgid "About Us Page"
msgstr "关于我们页面"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:54
msgid "Present your project/portfolio collection with 2 column, 3 column and 4 column layouts. You can also display your project/portfolio by category."
msgstr "用2列、3列或4列布局呈现您的项目/作品集集合。您还可以按类别显示项目/作品集。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:53
msgid "Portfolio"
msgstr "作品集"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:48
msgid "Display your Shop and Business location on your website using Google Maps."
msgstr "在您的站点上使用Google Maps显示您商店和商业的地点。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:47
msgid "Google Maps"
msgstr "Google地图"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:43
msgid "Enjoy using the 13 preset color schemes. You can also create custom skins without adding any code."
msgstr "享受13种预设色彩方案。您还可以在不添加任何代码的情况下创建自定义外皮。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:88
#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:42
msgid "Multiple Color Schemes"
msgstr "多色彩方案"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:38
msgid "This feature allows you to rename the custom post type slug names in the URL."
msgstr "此功能允许您重命名URL中的自定义帖子类型别名。"

#: functions/appointment-info/sections/github.php:16
#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:37
msgid "SEO Friendly URL"
msgstr "SEO友好URL"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:33
msgid "Contact Form Support"
msgstr "联系标支持"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:29
msgid "Responsive layout in all devices"
msgstr "响应布局。 适用于各种设备。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:28
msgid "Mobile Friendly"
msgstr "适用于移动端"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:24
msgid "Various Page Templates included in the Appointment Premium Theme"
msgstr "Appointment Premium主题中包含各种页面模板"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:23
msgid "Page Templates Support"
msgstr "页面模板支持"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:19
msgid "You will find a number of sections on the front page."
msgstr "您会在首页找到很多区域。"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:18
msgid "Frontpage Sections"
msgstr "首页区域"

#: functions/appointment-info/sections/free_pro.php:13
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:124
msgid "Mandy"
msgstr "Mandy"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:107
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:139
msgid "Appointment Red - Current theme"
msgstr "Appointment Red - 当前主题"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:92
msgid "Appointment Red"
msgstr "Appointment Red"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:90
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:122
msgid "Appointment Red Child Theme"
msgstr "Appointment Red子主题"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:75
msgid "Appointment - Current theme"
msgstr "Appointment Green - 当前主题"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:60
msgid "Appointment Green"
msgstr "Appointment Green"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:58
msgid "Appointment Green Child Theme"
msgstr "Appointment Green子主题"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:45
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:76
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:108
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:140
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:172
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:44
msgid "Appointment Blue - Current theme"
msgstr "Appointment Blue - 当前主题"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:38
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:69
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:101
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:133
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:165
msgid "Live Preview"
msgstr "实时预览"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:37
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:68
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:100
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:132
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:164
msgid "Install %s now"
msgstr "现在安装%s"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:29
msgid "Appointment Blue"
msgstr "Appointment Blue"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:18
msgid "Below you will find a selection of Appointment child themes that will totally transform the look of your site."
msgstr "您将在下面找到一系列Appointment子主题，这些主题将彻底改变您站点的外观。"

#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:16
msgid "Install & Use Appointment Child Themes"
msgstr "安装和使用Appointment子主题"

#: functions/appointment-info/sections/actions-required.php:30
#: functions/appointment-info/sections/actions-required.php:37
#: functions/appointment-info/sections/getting-started.php:28
#: functions/appointment-info/sections/child-themes.php:27
msgid "Appointment Blue Child Theme"
msgstr "Appointment Blue子主题"

#: functions/appointment-info/sections/actions-required.php:22
msgid "Do you want to show the Homepage as a Front Page? You need to set the Homepage as a static page, as shown in the snapshot below. Now go to the Customizer and start configuring the sections in the Business Template. We hope you will find this theme useful."
msgstr "您想把主页显示为首页吗？您需要将主页设置为静态页面，如下面的快照所示。现在去定制，并开始在商业模板配置区域。我们希望您会发觉这个主题有用。"

#: functions/appointment-info/sections/actions-required.php:21
msgid "2. Assign Homepage as Front Page Display"
msgstr "2.指定主页为首页显示"

#: functions/appointment-info/sections/actions-required.php:14
msgid "To set up an exact replica of the Homepage as shown in our demo, you have to create a WordPress page using the Home Page Template. The Business Template has all the sections like banners, services, portfolio, etc., which are ideal for any business site. Kindly refer to the snapshot."
msgstr "如我们的演示所示建立一个完整的主页副本，您必须使用主页模板创建一个WordPress页面。业务模板有所有的理想商业站点的区域，如横幅，服务，文件夹等。请参考快照。"

#: functions/appointment-info/sections/actions-required.php:13
msgid "1. Creating Homepage using Home Page Template."
msgstr "1.利用主页模板创造主页。"

#: functions/customizer/customizer-template.php:127
msgid "Hide post meta from blog pages, archive pages, categories, authors, etc."
msgstr "隐藏博客页面，存档页面，类别，作者等的文章元数据。"

#: functions/customizer/customizer-template.php:434
msgid "Our office location"
msgstr "我们的办公地点"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:13
msgid "Testimonial settings"
msgstr "褒奖设置"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:46
msgid "What our clients say:"
msgstr "我们的客户说什么？"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:61
#: functions/customizer/customizer-template.php:350
msgid "Read what customers are saying:"
msgstr "阅读客户的意见："

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:129
msgid "Click here to add testimonial"
msgstr "点击此处添加推褒奖"

#: functions/customizer/customizer_theme_style.php:13
#: functions/customizer/customizer_theme_style.php:54
msgid "Predefined colors"
msgstr "预定义颜色"

#: functions/customizer/customizer_theme_style.php:40
msgid "Theme style setting"
msgstr "主题外观设置"

#: functions/customizer/customizer_theme_style.php:108
msgid "Skin color"
msgstr "肤色"

#: functions/customizer/customizer-client.php:5
msgid "Want to add a client image and link?"
msgstr "想要添加客户端图像和链接？"

#: functions/customizer/customizer-pro.php:20
#: functions/customizer/customizer-client.php:5
#: functions/customizer/customizer-slider.php:5
#: functions/customizer/customizer_theme_style.php:12
#: functions/customizer/customizer-project.php:6
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级成Pro版"

#: functions/customizer/customizer-client.php:15
msgid "Client settings"
msgstr "客户设置"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:35
#: functions/customizer/customizer-template.php:82
#: functions/customizer/customizer-template.php:107
#: functions/customizer/customizer-template.php:156
#: functions/customizer/customizer-template.php:185
#: functions/customizer/customizer-template.php:305
#: functions/customizer/customizer-template.php:547
#: functions/customizer/customizer-client.php:35
#: functions/customizer/customizer-slider.php:157
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:35
#: functions/customizer/customizer-project.php:37
msgid "Appointment upgrade"
msgstr "Appointment升级"

#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:14
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:21
msgid "Footer callout settings"
msgstr "页脚标注设置"

#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:134
msgid "We are open Mon - Fri"
msgstr "我们周一至周五开放"

#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:154
msgid "Mon - Fri : 08.00 - 18.00"
msgstr "周一至周五：08:00-18:00"

#: functions/customizer/customizer-template.php:489
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:190
msgid "Drop us a mail"
msgstr "给我们发邮件"

#: functions/customizer/customizer-project.php:6
msgid "Want to add projects and categorization?"
msgstr "想添加更多项目以及分类吗？"

#: functions/customizer/customizer-project.php:15
msgid "Project settings"
msgstr "项目设置"

#: functions/customizer/customizer-project.php:48
msgid "Latest projects"
msgstr "最新项目"

#: functions/customizer/customizer-project.php:105
msgid "Click here to add project"
msgstr "点击这里添加项目"

#: functions/customizer/customizer-project.php:91
msgid "Input number of projects"
msgstr "输入项目数"

#: functions/customizer/customizer-project.php:135
msgid "Select project category archive column layout"
msgstr "选择项目类别归档列布局"

#: functions/customizer/customizer-template.php:59
msgid "Template settings"
msgstr "模板设置"

#: functions/customizer/customizer-template.php:169
msgid "Contact page setting"
msgstr "联系页面设置"

#: functions/customizer/customizer-template.php:195
msgid "Send us a message"
msgstr "向我们发送信息"

#: functions/customizer/customizer-template.php:202
msgid "Contact form title"
msgstr "联系标标题"

#: functions/customizer/customizer-template.php:220
msgid "Hide Google Maps"
msgstr "隐藏Google地图"

#: functions/customizer/customizer-template.php:230
msgid "Find the address"
msgstr "找到地址"

#: functions/customizer/customizer-template.php:237
msgid "Contact Google Map title"
msgstr "联系我们的Google地图标题"

#: functions/customizer/customizer-template.php:253
msgid "Google Maps URL"
msgstr "Google地图URL"

#: functions/customizer/customizer-template.php:267
msgid "Click here to add Google Maps"
msgstr "点击此处添加Google地图"

#: functions/customizer/customizer-template.php:290
msgid "Contact information settings"
msgstr "联系信息设置"

#: functions/customizer/customizer-template.php:334
#: functions/customizer/customizer-template.php:579
msgid "Contact info"
msgstr "联系方式"

#: functions/widgets/sidebars.php:35 functions/widgets/sidebars.php:37
msgid "Right widget area below slider"
msgstr "幻灯器下方的小工具区域"

#: functions/widgets/sidebars.php:44 functions/widgets/sidebars.php:46
msgid "Center widget area below slider"
msgstr "幻灯器下方的中心小工具区域"

#: functions/widgets/sidebars.php:26 functions/widgets/sidebars.php:28
msgid "Left widget area below slider"
msgstr "幻灯器下方的左侧小工具区域"

#. Template Name of the theme
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#. Template Name of the theme
msgid "Fullwidth"
msgstr "全宽"

#: functions/customizer/customizer-template.php:614
#: functions/customizer/customizer-callout.php:98 theme_setup_data.php:59
msgid "Purchase Now"
msgstr "现在购买"

#: single.php:17
msgid "About the author"
msgstr "关于作者"

#: searchform.php:2
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: search.php:18
msgid "Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with some different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件的结果。请换其它关键词再试。"

#: search.php:16
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到"

#: index-slider.php:23 index-slider.php:31 index-slider.php:39
msgid "Powerful Bootstrap Theme"
msgstr "强大的Bootstrap主题"

#: functions.php:57
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions/widgets/sidebars.php:16 functions/widgets/sidebars.php:18
msgid "Footer widget area"
msgstr "页脚小工具区"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:68
#: functions/customizer/customizer-service.php:68
#: functions/customizer/customizer-service.php:127
#: functions/customizer/customizer-service.php:190
#: functions/customizer/customizer-service.php:253
#: functions/customizer/customizer-service.php:314
#: functions/customizer/customizer-service.php:377
#: functions/customizer/customizer-service.php:440
#: functions/customizer/customizer-template.php:407
#: functions/customizer/customizer-template.php:462
#: functions/customizer/customizer-template.php:517
#: functions/customizer/customizer-template.php:604
#: functions/customizer/customizer-callout.php:66
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:107
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:163
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:218
#: functions/customizer/customizer-project.php:73
#: functions/customizer/customizer-news.php:85
#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:88
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:84
msgid "FontAwesome icon"
msgstr "FontAwesome图标"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:53
#: functions/customizer/customizer-service.php:51
#: functions/customizer/customizer-service.php:109
#: functions/customizer/customizer-service.php:172
#: functions/customizer/customizer-service.php:235
#: functions/customizer/customizer-service.php:296
#: functions/customizer/customizer-service.php:358
#: functions/customizer/customizer-service.php:421
#: functions/customizer/customizer-template.php:389
#: functions/customizer/customizer-template.php:443
#: functions/customizer/customizer-template.php:498
#: functions/customizer/customizer-template.php:586
#: functions/customizer/customizer-callout.php:51
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:88
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:144
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:199
#: functions/customizer/customizer-project.php:55
#: functions/customizer/customizer-news.php:70
#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:81
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: functions/customizer/customizer-template.php:380
#: functions/customizer/customizer-footer-callout.php:79
#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:42
#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:63
#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:82
msgid "Have a question? Call us now"
msgstr "有一个问题？现在就打电话给我们"

#: functions/widgets/appointment_info_widget.php:17
msgid "Appointment theme information widget"
msgstr "Appointment主题信息小工具"

#: functions/menu/default_menu_walker.php:23
#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:6
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:143
msgid "Input number of slides"
msgstr "输入幻灯片数量"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:104
msgid "Select slider animation"
msgstr "选择幻灯动画效果"

#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:81
#: functions/customizer/customizer-testimonial.php:93
#: functions/customizer/customizer-slider.php:93
#: functions/customizer/customizer-slider.php:106
msgid "slide"
msgstr "滑动效果"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:82
msgid "Select category for slider"
msgstr "选择幻灯器的类别"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:64
msgid "Category slider"
msgstr "类别幻灯器"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:63
msgid "Demo slider"
msgstr "演示幻灯器"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:60
msgid "Select slider type"
msgstr "选择幻灯式"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:20
msgid "Featured slider settings"
msgstr "特色幻灯设置"

#: functions/customizer/customizer-slider.php:14
msgid "Slider settings"
msgstr "幻灯器设置"

#: functions/customizer/customizer-service.php:461
msgid "Add more services"
msgstr "添加更多服务"

#: functions/customizer/customizer-service.php:384
msgid "Service section six"
msgstr "服务部分6"

#: functions/customizer/customizer-service.php:322
msgid "Service section five"
msgstr "服务部分5"

#: functions/customizer/customizer-service.php:261
msgid "Service section four"
msgstr "服务部分4"

#: functions/customizer/customizer-service.php:197
msgid "Service section three"
msgstr "服务部分3"

#: functions/customizer/customizer-service.php:135
msgid "Service section two"
msgstr "服务部分2"

#: functions/customizer/customizer-service.php:100
#: functions/customizer/customizer-service.php:163
#: functions/customizer/customizer-service.php:226
#: functions/customizer/customizer-service.php:287
#: functions/customizer/customizer-service.php:349
#: functions/customizer/customizer-service.php:412 theme_setup_data.php:36
#: theme_setup_data.php:39 theme_setup_data.php:42 theme_setup_data.php:45
#: theme_setup_data.php:48 theme_setup_data.php:51
msgid "Easy to use"
msgstr "容易使用"

#: functions/customizer/customizer-service.php:77
msgid "Service section one"
msgstr "服务部分1"

#: functions/customizer/customizer-service.php:42 theme_setup_data.php:33
msgid "Our services"
msgstr "我们的服务"

#: functions/customizer/customizer-service.php:8
msgid "Service settings"
msgstr "服务设置"

#: functions/customizer/customizer-pro.php:77
msgid "The Pro version gives you more opportunities to enhance your site and business. In order to create an effective online presence, one must showcase their wide range of products, use a Contact Us enquiry form, create an effective About Us page, introduce the Team Members, etc. The Pro version offers all this. Buy the Pro version today and give us the chance to serve you better."
msgstr "Pro版为您提供更多机会来增强您的站点和业务。为了创建有效的在线存在，必须展示其广泛的产品，使用“联系我们”查询表，创建有效的“关于我们”页面，介绍团队成员等。Pro版提供所有这些。立即购买Pro版，让我们有机会更好地为您服务。"

#: functions/customizer/customizer-pro.php:73
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "文档"

#: functions/customizer/customizer-pro.php:46
msgid "ADD YOUR REVIEW"
msgstr "添加您的评论"

#: functions/customizer/customizer-pro.php:13
msgid "UPGRADE TO PRO"
msgstr "升级到Pro版本"

#: functions/customizer/customizer-news.php:122
msgid "Select number of Posts"
msgstr "选择文章数量"

#: functions/customizer/customizer-news.php:102
msgid "Select category for Latest News"
msgstr "为最新信息选择分类"

#: functions/customizer/customizer-news.php:63 theme_setup_data.php:69
msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

#: functions/customizer/customizer-news.php:8
#: functions/customizer/customizer-news.php:14
msgid "Latest News settings"
msgstr "最新消息设置"

#: functions/customizer/customizer-header.php:166
msgid "Choose your favicon (ideal width and height is 16x16 or 32x32)"
msgstr "选择您的图标（最佳宽度和高度是16x16或32x32）"

#: functions/customizer/customizer-header.php:155
msgid "Upload a favicon"
msgstr "上传图标"

#: functions/customizer/customizer-header.php:153
msgid "Site Favicon"
msgstr "站点图标"

#: functions/customizer/customizer-header.php:145
msgid "Show Logo text"
msgstr "显示标志文字"

#: functions/customizer/customizer-header.php:123
msgid "Enter Logo Height"
msgstr "指定标志高度"

#: functions/customizer/customizer-header.php:104
msgid "Enter Logo Width"
msgstr "指定标志宽度"

#: functions/customizer/customizer-header.php:83
msgid "Enable/Disable Logo"
msgstr "启用/禁用图标"

#: functions/customizer/customizer-header.php:64
msgid "Upload a 150x150 Logo Image"
msgstr "上传一个150x150px图标"

#: functions/customizer/customizer-header.php:46
msgid "Header logo settings"
msgstr "顶部标志设置"

#: functions/customizer/customizer-header.php:38
msgid "Header Text"
msgstr "页眉文本"

#: functions/customizer/customizer-header.php:25
msgid "Header Headline"
msgstr "页眉大字标题"

#: functions/customizer/customizer-header.php:13
msgid "Custom header settings"
msgstr "自定义页眉设置"

#: functions/customizer/customizer-header.php:9
msgid "Header settings"
msgstr "页眉设置"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:239
msgid "Skype URL"
msgstr "Skype的URL"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:203 functions.php:98
msgid "GooglePlus URL"
msgstr "Google+ URL"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:167
#: functions/customizer/customizer-header.php:292 functions.php:97
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "LinkedIn URL"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:132
#: functions/customizer/customizer-header.php:256 functions.php:96
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter 网址"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:96
#: functions/customizer/customizer-header.php:218 functions.php:95
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook 网址"

#: functions/customizer/customizer-header.php:196
msgid "Hide Header Social icons"
msgstr "隐藏标题社交图标"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:56
msgid "Social Links"
msgstr "社交网络链接"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:47
msgid "Hide copyright text"
msgstr "隐藏版权文字"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:32
msgid "Copyright text"
msgstr "版权说明"

#: functions/customizer/customizer-copyright.php:7
#: functions/customizer/customizer-copyright.php:13
msgid "Footer copyright settings"
msgstr "页脚版权设置"

#: functions/customizer/customizer-callout.php:157 theme_setup_data.php:62
msgid "Get in Touch"
msgstr "取得联系"

#: functions/customizer/customizer-callout.php:116
msgid "Button two"
msgstr "按钮2"

#: functions/customizer/customizer-callout.php:91
msgid "Button one"
msgstr "按钮1"

#: functions/customizer/customizer-callout.php:44 theme_setup_data.php:56
msgid "Want to say hey or find out more?"
msgstr "想问个好或寻找更多详情吗？"

#: functions/customizer/customizer-template.php:532
#: functions/customizer/customizer-callout.php:9
#: functions/customizer/customizer-callout.php:15
msgid "Contact callout settings"
msgstr "联系标注设置"

#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:102
#: functions/breadcrumbs/breadcrumbs.php:108 functions.php:83
msgid "Page"
msgstr "页"

#: index-news.php:47 functions/template-tag.php:23
msgid "By"
msgstr "通过"

#: content.php:12 functions.php:115 functions.php:132 index-slider.php:25
#: index-slider.php:33 index-slider.php:41
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: comments.php:80
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:77
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: comments.php:75
msgid "Logout from this Account"
msgstr "登出这个帐号"

#: comments.php:75
msgid "Logged in as"
msgstr "以以下身份登陆"

#: comments.php:65
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: comments.php:53
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭。"

#: comments.php:49
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "较新评论 &rarr;"

#: comments.php:48
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 早期评论"

#: comments.php:47
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: comments.php:40
msgid "Comments so far"
msgstr "条评论"

#: comments.php:40
msgid "1 Comment so far"
msgstr "目前为止有一条评论"

#: comments.php:40
msgid "No Comments so far"
msgstr "目前为止没有评论"

#: comments.php:29
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正等待审核。"

#: comments.php:26
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: comments.php:12
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: comments.php:2
msgid "This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "这篇文章受密码保护。输入密码以查看评论。"

#: archive.php:16
msgid "Blog Archive"
msgstr "博客归档"

#: archive.php:14
msgid "Yearly Archive"
msgstr "年度归档"

#: archive.php:12
msgid "Monthly Archive"
msgstr "月度归档"

#: archive.php:10
msgid "Daily Archive"
msgstr "按日归档"

#: 404.php:12
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: 404.php:11
msgid "We are sorry, but the page you are looking for does not exist."
msgstr "非常抱歉，您正在找的页面不存在。"

#: 404.php:10
msgid "Oops! Page not found"
msgstr "出错了！未找到页面"

#. Author URI of the theme
msgid "https://www.webriti.com"
msgstr "https://www.webriti.com"

#. Author of the theme
msgid "Webriti"
msgstr "Webriti"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://webriti.com/appointment-wordpress-theme-1/"
msgstr "https://webriti.com/appointment-wordpress-theme-1/"